試過同另一半嘈交有幾勁

呢排成日同另一半嘈交
嘈到已經好攰
究竟段感情仲行唔行到落去
成日冷戰 真係好慘

2個月無講野

勁到分手

點先保持到新鮮感

岩呀，係香港生活咁生活迫人
仲要溝條女返黎激鳩自己